# Plot

Jogadores trabalham como guarda-costas de um circo itinerante, que parou no Baronato de Coffyn.
O circo está com problemas financeiros, e precisa ganhar uma grana na cidade para poder pagar os jogadores.

O baronato é composto de uma vila na base da colina, e um castelo no topo, que dá para um desfiladeiro de uns 20 metros. O mar lá embaixo é calmo.

Chegando na cidade e colocando os cartazes, os jogadores, junto com o dono, são convidados por guardas da cidade a encontrar com o Barão na taverna do *Dragão Negro*.

O Barão fala que o circo não poderá se apresentar enquanto a ameaça dos Kobolds não for expulsa da cidade. Quando perguntado, ele fala que os tiranicos kobolds invadiram o castelo enquanto o Barão e seus guardas estavam em uma caçada, e que até os mesmos sairem do castelo, a cidade está em estado de sítio e sob ordem marcial.

Se perguntarem para qualquer um da cidade, o Barão tem mais é que se foder mesmo, e que a ordem marcial é uma farsa completa.
